有冇可以同我傾下計

抑鬱得好辛苦 可唔可以當陪下我傾計

我會消失 讓自己一個抑鬱

咩主題

咩事？

垃圾主題 同我個人一撚樣

情緒病發 日日都咁 好痛苦

係啊 我已經決定左離開身邊既人

有冇d開心野諗吓？

Don't 做傻事

Me too

冇 每日一起身就係唔開心

未死得 每日都好想死 前幾日又係天台到行番出黎

可以 想傾咩

究竟我仲要比情緒病困擾到幾時

唔好死啊!!!!!!!

生不如死

雖然係無聊
不過睇吓電視睇吓劇
個人會放鬆d架

冇動力 做咩都冇心機

好痛苦

冇動力都要做
冇野做個人諗野重負面

做唔到我睇劇見到入面有好慘既野 我個人好感性 又會有好多負面思想

咁睇笑片

Yr幾 我之前都係

冇心機

我quit埋啦

有咩想傾

傾下點先會好番 似番個正常人

本身覺得唔好聽 後尾情緒病發 想堅持愛住自己男朋友 先慢慢鍾意聽

但依家決定離開佢了

telegram :Magicasahole

搵我啦

你覺得自己唔似正常人咩？

死都係一種解脫(五死頌有得爽去callG啦)

咁你平時有咩做?

唉～～～～

點解抑鬱呀 講黎聽下

你講下因咩事令你抑鬱得唔得？
想了解抑鬱者既心情

又話休學？
咁而家你點

我都想

玩電話 聽頹歌同hea

冇得解 一起身就係唔開心

每樣野都有d令我唔開心 之後思覺失調病發 就令到自己抑鬱 抑鬱係冇任何事情發生 但係一起身就會唔開心

上下d再培訓課程 鳩下鳩下

就算冇任何人標籤自己 但係企係條街 都覺得自己係唔正常人 好自卑

會唔會係你m到咋？
同埋我有時都會有一排好down
唔知算唔算抑鬱

可能你性格就係比較多愁善感, 可能你鐘意沉醉嚮唔開心既感覺入面, 又唔代表你唔正常..

btw 我個名同你個名

咁都幾好丫
我都係差唔多
只係多左打機呢樣野

發生左好耐啦 睇左醫生

我以前性格唔係咁

大家都係同一類人

我想知你有幾唔正常？
同埋點解唔正常就要自卑？
你睇下龍心個d幾有自信

同埋唔好將自己睇到咁高
大部分人根本唔會留意你
你望下個天 宇宙咁大 你只係一粒沙
做你自己咪得 唔洗太正常
搵下一d會令自己開心既野
唔開心咪依靠下你身邊值得信任既人lo

都ok既 but so gay

不過個人成日都好撚頹廢

之前有depression同休左一個sem去抖

抑鬱係持續性架

依家點?

咁唔好傾咁多, 負能量大爆發, 一陣齊齊去跳海
定係負負會得正..

試下周街行下啦
唔使有野做
齋行 比機會自己放空下 所以最好自己一個行
對我自己好有用 希望對你都有用

好左好多
叫訓到下教 雖然唔訓得長
但有種計時炸彈唧感覺

性格都會隨經歷改變既...尤其係剋骨銘心果D, 咁你比較鐘意邊個性格?

跳啦 活著好辛苦

我試過 之後我就會聽歌 一係個腦有好多負面思想 之後一路行一路喊

我鍾意以前既自己多d

仲有冇食藥?

停左一排 唔想搵翻果個醫生

係會
本來想叫你行山 但好鬼凍
對我黎講keep住行都算最有用
或者因爲我本身聽classical唔同
有成日都行到喊 跟住好攰
但總好過係屋企望住個窗每分每秒都想跳落去
困住自己仲辛苦
同埋成日困自己係屋企更加會搵野做跟住果種無力感同無奈又黎

我唔撚正常 望住其他人都覺得佢地笑緊我講緊我 得我一個唔正常 我知龍心佢地做到
但我真係做唔到 我每分每秒都要比呢d病影響自己 我係垃圾。

我一行 就會想上天台 跳落黎

咁或者搭巴士遊車河？

當初有咩原因令到你好唔開心
覺得自己好冇用

Hi, 屌你老味

但我成日夜晚都發作

信我 日頭出下去都有用

身邊一個重要既朋友離開背棄左我 讀唔成書 屋企人對我失望 唔鍾意我 失戀 比人排斥

屌你老豆 縮埋一舊

總有原因掛 個原因係咩

千其唔好跳樓
因為未必死得去 死唔去/臨死前吊住條命既話會係最痛苦既自殺方式

我屋企人都
咁有冇讀書以外嘅興趣？
仲好掛住你男朋友？

死要精心計劃 唔好亂來
我同女友分手兩個月
頹廢足咁耐工都冇返做緊廢緊廢青
直到上個月發現左佢同另一個一齊左
突然眼火爆拉左十下正手引體
回想起當初因爲坐得遠
草錢買車 諗住方便見多d
後來油錢又貴（來回100公里）
又諗住草錢換柴車
到頭來都係得個吉
剛剛回家 真係好空虛好凍
冷風拍打我面上

做咩都徒勞無功

我日頭有時都有下街

會覺得全世界既人都好憎我 好快就要離開我

但跳樓係死亡率最高

本身有讀書以外既興趣既 但冇曬心機了
掛住啊

冇是咁的 零分

Keep住出多啲啦 我諗翻起我果半年真係唔知點過

Same here. 成日俾人問咩事，邊有得解姐，你估我同你地一樣普通down 咩，都弱智

做乜撚野都冇人欣賞 每個人都會背棄你。

果樣興趣係咩？
分手後仲有冇朋友做

唔好咁痴線啦 有咩就講

一起身就係長期唔開心

遙吻 聽到好撚頹

彈琴 有

我都唔撚想咁痴線

我朋友話見過人跳樓死死唔去,周圍爬左陣先死 我最驚呢個可能性,我唔想極度痛苦咁死

碳 訓住用應該唔錯

有時感覺自己理解到鐘鉉既感覺

要花太多功夫,而且又可能比人發現
同埋你係人地間屋度死咪變兇宅

彈琴真係會唔想彈 我都係
可以搵翻佢傾下計？ 始終佢係最了解你果個

發生咩事 唔好做傻事

Sorry 可能我未試過抑鬱唔知道你感受

照你咁講 所有野都係你自己幻想出黎
因為現實根本冇人笑你 冇人講你
但你好驚比人評頭品足
所以你潛意識不斷聯想到呢件事
從而於無形既幻想中產生出確切既傷感

解決問題方法一
唔好去作無謂既幻想
試下專心係自己鍾意既野到或諗d開心野

方法二
訓練出即使比人笑都冇所謂既心態
笑看風雲 我都未必做到

其實你在意其他人既想法
但你根本唔知佢地諗咩
而你自己去猜測佢地既想法
最後你所得到既想法係 「你自己既想法」
係你用自己既觀點
站係人地既立場 睇返自己
所以根本就係你對自己既睇法

係你自己笑緊自己
係你自己覺得自己唔正常
最終要解決呢個病
係要你自己鍾意返你自己
可能因為你好憎依家既自己
可能你唔係做緊 你潛意識理想既自己

btw 我有時想自己一個思考我幾鍾意去游水
因為水底好寧靜好舒服

試下去貓cafe撚下貓 撚完鐘意就讓佢成為你嘅動力

咁一齊跳樓?

屌 死到咁 嚇鳩死人

會唔會令屋企人都死埋

我睇佢d遺書 我都覺得自己感覺到

我唔想再煩住佢啦 我離開都係唔想佢唔開心

點樣先會鍾意番我自己 我真係好討厭我自己成舊垃圾咁。 btw唔識游水

唔撚啊 貓毛敏感

之前咪有單新聞網紅跌撚死 勁高跌落黎 仲爬左陣爬到人門口先死

如果你關心屋企人既話 應該唔會係屋企做啦 屋企又變兇宅 又要比人閒言閒語
而且又可能係未死之前比人叫999救醒
不過如果你好撚憎佢地既話又可以考慮將屋企變做兇宅既 死都纏鳩住你咁樣

我都係
有時仲喺街喊

人係要失去先會成長

點解會冇咗個fd冇咗個戀人？
佢地離開咗你 可能咁樣你先會遇到更好的朋友 更好的伴侶 未必係壞事嚟!
至於讀書嘛 讀書唔係唯一嘅出路 搵下專科做下仲好

i know that feel bro .jpg

個下爆發左出黎 個人跌低左 變到依家過左去 都會咁

啱啱學校個邊發生咗啲嘢, 勁煩, 一日都係自己做得唔夠好, 點解當初又要明知條路係難嘅, 都要去試?
早幾日先Pick up番, 又黎
唔緊要架, 一齊再Pick up 過啦

每一日都好down 個人好沉

原來係絲打嚟

妖前幾日先喺個空場爆喊

建立返個良好既價值觀先
其實你健康生存已經值得慶幸
朋友冇左咪再識過lo
呢個科目唔岩你 咪讀另一個lo
冇人話你聽一開始就會搵到一生中最愛架
但你一開始就已經得到左最重要既健康
你可以用一生去探索 追尋
冇人話你聽一定要做呢樣做個樣架
唔洗為人地而生
試下為自己鍾意既野而活著

做返d你覺得有價值既野
做一d令妳自己你身邊既人開心既野
每個人都有自己叻既地方
每個人都有自己鍾意既野
即使冇你都唔係垃圾
冇係因為你未搵到
未搵到代表你有無限可能

你彈琴有冇試過自己作d野？

我都有學過下琴

我覺得唔開心既時候最多靈感

有軒仔fan?

好頹 頹得自己好似個人起唔番身
做咩都有心冇力
最後變左比好大壓力自己咁

過咗去了!!加油呀堅強面對!

發生咁多事 頹都好正常的
咁就頹下先 俾個時間自己 頹到某一日某一個位 就唔可以再頹落去!!
最緊要唔好諗埋一邊 一切都會好的

你可以諗自己失去d咩 反思一下
但同時亦要審視自己所擁有
你絕對唔係一無所有

塞翁失馬 焉知非福
想頹 咪比一個期限自己去盡情頹lo

與此同時咪計劃下想做咩lo

話唔定你抑鬱寫本自傳書會發達呢

一定有人唔會背棄你 你放心

我都有阿媽生架 定係你有爺生無乸教?
你唔尊重人 叫人黎尊重你?
你咁叻咪兜口兜面話我不是囉
自己無料到就玩投訴
中女公主病 年齡唔細架啦你

?

每一日唔開心都不斷滲出黎

好啦 我試下寫低自己得到時野

我咁辣殺都未有事 你睇開D 搵多D人傾計啦

麻煩你

你點解垃圾

因為我廢柴 睇開D啦 搵多D人傾

麻煩說多一次

巴打，我都好廢，成半年揾唔到工，日日做廢青

麻煩你傷我心

我都係廢柴

抑鬱症搞到我失眠

你有無睇醫生呀？

點樣啊

咁係咪發生左d咩事令你變成咁呀？

陪我傾下計 放下負

有啊 又咪係開藥比我食

係啊 發生左好多唔開心既野令到我開心唔番啦

願聞其詳！

sorry 唔想講番出黎

點解每一日都會唔開心 長期抑壓住 我係咪成世都會係咁。定係我真係應該解脫。

仲傾緊

睇我個名

傾緊啊

仲有好多好事 唔洗下下唔開心

控制唔到

你唔講有咩唔開心幫你唔到 又唔講煩咩 收收埋埋點幫到你 上黎開post都冇用

學識接受世間所有事同人

無錯

大撚把啦

係度圍爐取暖囉

識屌我老荳，睇黎你已經好番，恭喜你！

我對所有野都好唔開心 我對呢個世界好絕望 好討厭我自己 每日都好想死